hi i am planning to make new page that will have no sidebar, only the main block with 15 qestion with radio buttons, Some qestions will have text bloks, to display them use prism.
The template for the site <!DOCTYPE html>
<html lang="ru">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
    <link rel="icon" type="image/x-icon" href="../assets/JavaScript-logo.png" />
    <title>Super Mega JavaScript</title>

    <script
      src="https://kit.fontawesome.com/3900e9a0e8.js"
      crossorigin="anonymous"
    ></script>

    <link rel="stylesheet" href="../css/courses.css" />
    <link rel="stylesheet" href="../css/style.css" />
    <link rel="stylesheet" href="../css/header.css" />
  </head>
  <body>
    <!-- Ð’ÐºÐ»ÑŽÑ‡Ð°ÐµÐ¼ header -->
    <div id="header-container"></div>

    <!-- Ð¡ÐµÐºÑ†Ð¸Ñ Ñ ÐºÑƒÑ€ÑÐ°Ð¼Ð¸ -->
    <section class="courses-section py-5">
      <div class="container">
        <h2 class="text-center mb-4">All courses ðŸ“ƒ</h2>
        <div id="courses-list" class="row">
          <!-- ÐšÐ°Ñ€Ñ‚Ð¾Ñ‡ÐºÐ¸ ÐºÑƒÑ€ÑÐ¾Ð² Ð±ÑƒÐ´ÑƒÑ‚ Ð·Ð°Ð³Ñ€ÑƒÐ¶ÐµÐ½Ñ‹ Ð·Ð´ÐµÑÑŒ Ð´Ð¸Ð½Ð°Ð¼Ð¸Ñ‡ÐµÑÐºÐ¸ -->
        </div>
      </div>
    </section>

    <!-- ÐŸÐ¾Ð´ÐºÐ»ÑŽÑ‡Ð°ÐµÐ¼ JavaScript Ñ„Ð°Ð¹Ð»Ñ‹ -->
    <script src="../js/app.js"></script>
    <script src="../js/header-loader.js"></script>
  </body>
</html>

the qestions: 

Hereâ€™s a 15-question JavaScript final exam. Some questions include code examples with 4 answer options and one correct answer:

---

### **1. What is the correct syntax to declare a JavaScript variable?**  
a. `var myVariable;`  
b. `variable myVariable;`  
c. `let myVariable =;`  
d. `const myVariable == 5;`  

**Correct answer**: a. `var myVariable;`

---

### **2. What will the following code output?**  
```javascript
console.log(typeof 42);
```
a. `string`  
b. `number`  
c. `undefined`  
d. `object`  

**Correct answer**: b. `number`

---

### **3. How do you write a single-line comment in JavaScript?**  
a. `<!-- This is a comment -->`  
b. `# This is a comment`  
c. `// This is a comment`  
d. `* This is a comment`  

**Correct answer**: c. `// This is a comment`

---

### **4. What will the following code output?**  
```javascript
let x = 5;
let y = '5';
console.log(x == y);
```
a. `true`  
b. `false`  
c. `undefined`  
d. `Error`  

**Correct answer**: a. `true`

---

### **5. Which of these array methods adds an item to the end of an array?**  
a. `push()`  
b. `pop()`  
c. `shift()`  
d. `unshift()`  

**Correct answer**: a. `push()`

---

### **6. What will the following code output?**  
```javascript
function test() {
    console.log(this);
}
test();
```
a. `undefined`  
b. `null`  
c. `Window` or `global object`  
d. `test`  

**Correct answer**: c. `Window` or `global object`

---

### **7. What is the result of this code?**  
```javascript
let a = 10;
console.log(a++);
```
a. `10`  
b. `11`  
c. `undefined`  
d. `Error`  

**Correct answer**: a. `10`

---

### **8. What will the following code output?**  
```javascript
console.log(0.1 + 0.2 === 0.3);
```
a. `true`  
b. `false`  
c. `undefined`  
d. `Error`  

**Correct answer**: b. `false`

---

### **9. How can you define a function in JavaScript?**  
a. `function myFunction() {}`  
b. `let myFunction = function {};`  
c. `func myFunction() {}`  
d. `define myFunction() {}`  

**Correct answer**: a. `function myFunction() {}`

---

### **10. What will the following code return?**  
```javascript
const fruits = ["apple", "banana", "cherry"];
console.log(fruits[3]);
```
a. `"apple"`  
b. `"undefined"`  
c. `Error`  
d. `"cherry"`  

**Correct answer**: b. `"undefined"`

---

### **11. Which of the following correctly implements a for loop?**  
a.  
```javascript
for i = 0; i < 5; i++ {
    console.log(i);
}
```
b.  
```javascript
for (let i = 0; i < 5; i++) {
    console.log(i);
}
```
c.  
```javascript
for (i < 5; i++) {
    console.log(i);
}
```
d.  
```javascript
for (let i = 0, i < 5, i++) {
    console.log(i);
}
```

**Correct answer**: b.  

---

### **12. What does the `Array.prototype.map()` method do?**  
a. It creates a new array with the results of calling a provided function on every element.  
b. It changes the original array by applying a function to each element.  
c. It filters elements from the array.  
d. It sorts the array in ascending order.  

**Correct answer**: a.

---

### **13. What will the following code output?**  
```javascript
const obj = { name: "John" };
const obj2 = obj;
obj2.name = "Jane";
console.log(obj.name);
```
a. `"John"`  
b. `"Jane"`  
c. `undefined`  
d. `Error`  

**Correct answer**: b. `"Jane"`

---

### **14. How do you check if a variable is `null` in JavaScript?**  
a. `typeof variable === "null"`  
b. `variable === null`  
c. `variable == undefined`  
d. `typeof variable == undefined`  

**Correct answer**: b. `variable === null`

---

### **15. What will the following code output?**  
```javascript
setTimeout(() => {
    console.log("Hello");
}, 0);
console.log("World");
```
a. `"Hello"`, then `"World"`  
b. `"World"`, then `"Hello"`  
c. `Error`  
d. `undefined`  

**Correct answer**: b. `"World"`, then `"Hello"`

---

Let me know if you want more questions or variations!